D垃圾港豬最撚鍾意食，比人屌鳩你地就啱

仲要越黎越貴

一次都未食過

比fd夾住去試過一次
試完之後 不了

條片話有海鮮食 好似幾正啵